大家嘅2018 過成點樣？

2018一開頭係好開心同女朋友過得好開心，去到四月佢就同我講分手。後來仲知道佢好快同另一個男仔一齊，果段時間係我覺得最辛苦，我好蠢咁樣做咗啲冇尊嚴嘅挽留。而呢啲所有嘢喺佢眼中只係一個被遺棄嘅玩貝 ，呢次之後我已經知道左鍾意一個人唔可以愛得太深同付出所有會令你去到一個萬劫不復嘅地步，六七月開始同屋企人有啲爭執老竇有情緒病成日發癲自己自問都忍得好辛苦。呢排兩三日就發一次癲依家自己都忍唔住要搬出去住
不過我學識左要開始好好控制自己情緒因為見到自己阿爸咁樣 ，同埋我已經冇再嬲我以前女朋友。
我以前真係好憎佢，但係始終有時撞到佢都唔係幾開心所以我希望佢以後唔好再出現係我面前
而家諗諗吓其實我2018年都過得好辛苦有大半年都陷入失戀情緒，同屋企人關係日日都吵大鑊 ，依家自己仲要搬出去住，自己都有諗過自殺但係又唔夠膽又驚痛
2018可以話係我最差嘅一年